hd/asso 升學問題

如果hd/asso畢左業，上唔返八大，讀咩好？top up degree?自資degree?

收皮啦後門狗

驗腦

上唔返八大既唔該驗腦

你讀得ive就知你弱智啦 弱智去驗腦啦

i大

冇計未含大囉 起碼係個Degree

hku space國際學院